咩話？雞蛋妹竟然已經有男朋友？？

咩話？雞蛋妹竟然已經有男朋友？？

唔係好耐啦咩 ? 好似架仔黎 ?

崩潰了

中出埋添啦

人地男友 有樓

呢條片有講

我唔係架仔喎

咩女來

唔怪得對波大左咁多肯定比人揸大左

似雞排妹既女神

崩潰

條女正撚到